做咩工先唔會迷失心智？

冇份做得長